Moisawallitsus kaebab koggokonna kohto ees, et Jaan Plauet on moisa wilja söötmisse pärrast 2 Rubl. trahwi maksa on selle ärramaksmisse pärrast mittu korda jo käsko saanud agga mitte ei olle koggokonna kohto ette tulnud nüüd sel tännasel päwal sai temma jälle käsko kohto ette tulla agga et temma jälle wasto pandlik olli sai temmale koggokonna kohto poolt kassak järrel satetud, selle peale tulli siis Jaan Plauet ette.
Koggokonna kohhus moistis selle wasta pannemisse eest temmale 30 kop. h. trahwi ja ka se 2 Rubl. hobbese pantimisse rahha peäb temma teisest päwast, seon sest 28tast Augustist ärra maksma.
Koggokonna kohhus:
Mart Niggul Peakohtomees XXX
Jürri Täht kohtomees XXX
Johann Peterson kohtomees XXX
Koggokonna kirjutaja G. Elmik [allkiri]
